[三國殺JJ] 嚴選三國殺入面最廢既武將

華雄 李豐 全琮 公孫瓚 朱桓
個人認為呢五隻垃圾真係極上對決
抽到真係喊三聲

認真post無人理

舊關羽, 舊黃蓋

舊版夏侯淵
舊版夏侯惇

呢兩隻有連弩即變神將

夏侯淵真心唔弱 身份局,國戰都有表現
係單挑差

公孫瓚

陸神將未聽過 ？

華雄招技有乜用

公孫超級花生友

投華雄一票

賀齊最廢

呂蒙

界呂應該好啲既,

送牌神將

送埋血

舊于吉

剋張春華

曹仁

勁左好多

超撚煩

華雄真係沒有之一

曹仁配滿寵超撚屈

應該冇野弱得過華雄

22 舊高達 華雄 董卓 舊白板

舊吉好勁wo, 普通玩可以做真話吉, 高端玩家呃人堅勁, 我覺得可以改少少就得, 都唔洗出過隻呀。

新吉冇著數 但質錯好撚慘, 我儲緊元寶買

新吉冇著數

最撚正係人地必須質個D時間姐,冇牌拎冇咩所謂。我試過做舊吉係忠,丕主, 丕就死係咁反我,一個救全家, 對家仲屌隊友一個質咪算囉, 係咁真話又好彩

上將潘鳳

配合口術好屈wor

連登各位咩ser 我舊登個邊就有個公會 都幾年

黃蓋極限輸出，反賊坐主公下家滿血兩桃喺手，直接搣血換牌一個回合爆死主公

我投華雄一票

龐統啦咁

國戰既田豐

一般啦中間偏差

即刻諗起華雄

抽到先算, 尤其是黃蓋....

崔琰單挑神將

自帶淫蟲盾嗰條撚樣

舊蓋愈黎愈難生存啦, 依家咁多戰術,得番2號位可以希望一波爆得死主。而且界蓋咁好玩,有得玩都做界蓋

自帶仁王個隻改左, 不過之前都唔可以話係仁王, 佢係無甲既時候黑殺無效

青虹督唔穿, 所以唔叫做「自帶仁王盾」,但少年諸葛就真係自帶8掛,青虹督得穿。

連營

1v1神將

界陸遜

我勁鍾意用呂蒙

廢唔知
勁我揀sp趙雲
利申無玩四年

新吉好撚勁 試過做內贏過孫策主
佢根本冇可能去質疑你

同歸于禁？
條友改左技能喇喎

好撚貴 拒絕課金

左慈

標袁術

同董卓一齊追住蔡文姬來殺

唔洗課,每日login 玩下佢D活動都會有綁定元寶,夾埋D抵價卷用就OK,銀兩買box 抽將

我都只係用過啲大路野
一路睇呢個post 都有幾個未聽過未用過
身份局如果舊曹仁無人幫手
都幾蝕章 拎三張牌仲要反面
如果隊友有曹丕會唔會好d?

btw 大家都玩邊鋒多?
我玩ser 1 國戰多
我好廢 身份局唔係幾識睇其他咩身份
反而國戰用勢力去分 感覺易啲

我Ser 1 淨係玩身份 ,活動睇佢有將送先打。仁哥反面都唔會特別蝕, 防好厚好難打得入, 你jer佢一個淨番個d 薄皮d唔打又好笨柒,結果佢一定肥,要keep住搞佢所以都幾撚煩。丕主多數有仁哥,even sp仁都勁

我都係keep 住日日login 拎銀兩/元寶
都開左唔少將 而家連續login 左幾百日
如果之前唔斷仲多

反賊做tank
吸火力
又可以搞主公
唔算啦

三血女士兵張春華

董卓唔差喎
你不如話兀突骨

22 舊高達 舊白板 即係邊個？

印象最深刻真係華雄

廢到要係副牌到抽走佢，盞班fd抽到係到屌

春哥都廢

界公孫

玩實體卡唔識用技?

張春華一度係半神將嘅存在

配大嘴係可以射得穿魏既組合

或者配雙頭無限雙雄都有d發揮

蜀國5虎

甘夫人真心廢廢在無隊友識用

1個剛烈反饋就

華雄認第二應該冇人敢認第一,但我試過做忠用華雄贏過

國戰劉備

其實曹仁配滿寵係好屈

舊版既話唔洗爭啦 標準黎講冇過牌既都係垃圾

點睇朱家三廢

田豐好勁喎 勁鐘意揀
國戰用佢勝率仲高過郭嘉

邊忽唔廢?睇過?

3血白 士兵強度
2血單連營 標陸遜強度
1血先有少少用

識玩既話對面冇人會打你
全程大部分時間冇技能摸牌出殺過
連鐵鎖同武器特效都用唔撚到

你話唔係喎,可以SM賣血流好撚屈
係界馬超都會斷殺既時候

你個摸牌白輸出白
你摸得到幾多殺同錦囊?
殺幾得中幾次?

最慘既係三國殺係玩技能配合
有時垃圾同垃圾都可以1+1>3

但張春華連配合都冇

你話配合界黃蓋好屈
但你搞清楚一樣野
唔係你張春華carry佢
係本身界黃蓋勁
佢冇左你一樣做到野
怎至如果佢係對手仲可以利用埋你

唔講技能強度
講身份適合性

做反?
常備主得2個係賣血
打其他主同白板冇分別
曹操主根本冇人揀
唯一係打曹丕有少少用

但你曹丕局做路燈反揀出比人盲翻?
好喇當冇人翻你
都廢事講你手短摸唔到距離
人地集火緊忠臣果陣你一個人殺主公?
參與集火一齊打忠臣咁同白板有咩反別?
定係要其他人同你一齊速推曹丕送牌提高翻盤的風險?

仲有你一個回合內武將比主公翻面就收皮
死左仲要送3張牌比人執屍
到底係咪真係咁剋主公?

做忠?
基本上同全部主都冇配合
冇輸出負嘲諷睇住主公比圍死?

做內?
3血冇蓄爆冇控場仲要冇人頭牌憑咩?
如果冇技能食花生都贏到咁我揀華雄都得啦
仲多3上張蓄爆添呀

做主?
全場小學雞打你送技能果陣咪OK囉
但一同有大局觀果D玩咪比人圍姦
仲要坑內到仆街揀得就要預3打5
你自己問心有幾多次可以1挑幾反勝

你話唔玩身份局
除左身份淨係得22同44可以用春哥

打22?
前期3血白冇作為
想兌子送隊友仕單挑又兌唔到
睇住隊友幾輪之後比人圍牆死
憑你個平均1輪1收益都未必有既垃圾想1挑2?
你訓醒未?

你真係當個個都係小學雞唔識蓄爆
係都要打到你一血送技能同你打?

打44?
屌
人地個個玩刷牌陣爆陣
配合一輪就N咁撚多收益
你揀春華睇牌堆賭人品?
我真係廢撚事睬你

國戰上將潘鳳加紀靈 回合開始只要拼輸就可以過

玩國戰，最唔想抽到曹洪

紀靈其實比想像中好打雙殺係關鍵時刻都可以有發揮

曹洪要配張恰玩獅子先勁，一 turn回二血仲要拆牌

果d陳武董襲 主將姜維 潘鳳紀靈 睇落好廢 殘局打落幾惡心

嘩好威威呀,洗唔洗比個三國殺博士黎, 張春華三血緊係摸牌白啦,但係幾多個角色係愈少血愈勁架, 幾多個角色有信心打穿賣血流既組合呀, 陣係講到對面識打唔會打佢, 點解又唔用下你個腦諗下有咩角色配合到張春華呀, 最後聽講三國殺係隨機抽武將開局喎, 每局既身份角色位置都好唔同, 你到底玩緊咩game架?

鍾會

張松

有冇4/5區朋友

勁到pk

新關羽係點

我ser1

鍾會好撚勁

我真係學到野喇
原來越少血越勁就=勁
請問係勁係邊度?

仲有原來依家賣血流組合無解到要靠春華黎打
不動白組合除左剋菜刀組合仲剋埋牌差組合

同埋我就真係冇腦諗唔到有咩配合啦
你個腦又諗得出咩高見呀?

隨機抽將所以春華就勁?
咁講出黎聽下究竟咩身份有咩位置係有作為呀?

投李豐

咁調番轉最勁係邊隻？

曹洪 模牌白 抽極都抽唔到裝就係白板

豐神都話廢？
屯糧屯曬牌堆問你怕唔怕

根本身份局就係pay to win, 嘈黎做咩，係國戰先叫平衡少少

睇你玩咩
團戰王朗
單挑舊神趙
好似係

請問有冇邊個網站可以睇晒所有武將？唔係好記得啲技能

都要睇你講邊方面
身份場唔計神我覺得
輸出:李儒
控場:張郃
輔助:魯肅
其實仲有好多都好勁

單挑徐晃最屈

孫權都可以冇人講

陸神忠+孫策主公
連營連到仆街超屈

試過有場孫策主 我忠臣鄧艾 仲有個忠係鍾會
後期3個覺醒哂勁爽

最爽試過年輕諸葛忠掛藤甲,4反連住諸, 當場燒死郭嘉, 好彩對面無桃,
然後摸三隻摸三隻掃哂反

舊神趙勁到1挑3虎牢關呂布喎

有無國戰巴打分享有咩勁組合? 珠聯例外
魏
司馬+甄姬 司馬可以用黑色手牌改洛神判定
郭嘉+司馬 拎住八卦 無人有青釭 又無張角
手執一張紅色牌基本上打唔入 就算判定黑色 司馬改完郭嘉袋返
郭+荀彧 自己/隊友無牌都可以得益
鄧艾+司馬 一有牌判就起勢改 係咁屯田 只係留閃
曹丕有無咩組合係勁 暫時諗唔到

吳
孫尚香+孫權 比人兵糧 只要有裝備牌一樣可以翻身
香+陸遜 好運都可以好強爆發
香+甘寧 將黑色裝備當過河咁使
孫堅+周泰 如果頂住唔死 單挑未必輸
魯肅又係正野 可以換牌 魏果班賣血怪想賣血都要諗諗
加孫尚香 拎一隻裝備牌發動締盟 再臬姬

蜀
關羽+張飛 有紅色手牌不停殺 勉強都算既
但如果對住司馬 或者其他魏果班賣血友就另當別論

群 暫時諗唔到...

有無巴打補充? 或者上面有無邊個組合你唔同意
大家交流下

顏良文丑

如果有錦囊分比黃月英
或者黑色牌分比臥龍諸葛都叫有d價值

凌統

魏：曹洪張恰 偷隊友獅子，end turn還返拆牌，對賣血將好大幫助
曹丕張恰，收屍唔使掉牌
群：鐵三角/四角
完殺蟬
太后/田豐

袁紹+田豐 賈詡配所有群雄

國戰郃氏賈詡有無睇頭

基本上核心是但配一個都有返咁上下
魏
郭嘉曹丕李典

蜀
月英諸葛蔣費

吳
香香陸遜

群
大嘴馬騰

孫尚香只要可以主動脫衣就勁
丁香
陸香
權香
魯香
甘香
陳香
大香
老漢推車

徐香

鄒氏?

應該係 sorry

唔勁
btw鄒氏大嘴正確亮將方法無人識

正確應該係明大嘴，等太后出黎，先用技出鄒氏

舊周瑜都係垃圾
不過正確黎講
舊果堆陸大部分都係垃圾

話張春華垃圾個個知唔知咩係體力流失？

得貂蟬好似到而家都仲有啲啲出場率

陳群 李通

最勁會唔會係留贊同彌衡

如果真係成副牌比豐神屯撚晒會點

昏君阿 昏君阿

我自己好鐘意國戰玩呂蒙
夾小喬... 如果有命留到單挑
就盡量拆晒d 武器/-1 之後就儲牌 再等AK
如果馬超龐德呢d就無法啦 點拆-1都無用
雖然成功率唔高 但我好鐘意咁玩
搞到人地無得搞我然後儲牌
就算有決鬥 南蠻或者萬箭 咪彈返比佢
撞著賣血果堆/袁紹/顏良文醜 就未必成功

屌

online冇

即係講緊電腦版冇

得喇得喇
我on9新手有眼不識泰山
連體力流失同傷害都唔識分
春花輪輪有殺有距離
一定打到賣血流
自帶封牌必中
鐵鎖可以傳傷害
唔怕藤甲
武器技能可以照用
殺人可以收三牌
要咩有咩
AK89殺1秒7

直接去武將界面指住隻英右上角關咗去啦.
仲抽

狂才——出牌階段開始時，你可以令你此階段內的出牌時間變為5秒，若如此做，你使用牌沒有距離和次數限制，且每當你於此階段內使用牌時, 你摸一張牌且出牌時間-1秒。

垃撚圾, 諗野唔係黑就白, 番入你老母個閪到過多兩年先出黎啦

我春哥一挑四都贏過 廢？

香港高ping

華雄贏硬

陳生配蟬 丕 個d 屈到

原來仲有唔少人玩

春華依家最主要有界馬超/界黃蓋恰鳩佢姐, 其實都仲算勁wo,只係如果春華主內好難打搞衰局野多姐。 做忠內反都冇咩問題, 咁多將自己有相剋嫁啦。

但只要你就死,你牌數就有保證, 人地就只可以狙擊你打死你為止/回番, 算係好唔錯

有至得。。。冇就廢將

大家嘈乜野呢

唔GUR就新1V1 單挑證明自己
一係就post勝率 自high都得

利申:想食花生姐 唔係串你

東吳四害

笑撚死我
一早講左唔同身份唔同模式廢係邊
自己就一個支持既point都冇
憑感覺就一味話勁話勁
幾時指點下我春花同咩人有配合呀？

惱羞成怒駁唔到就爆粗
唔怪得路人場咁多on9咩模式咩身份都無腦揀春花累全家啦
你覺得唔廢既咪全身份點將睇下打出黎咩勝率囉

真心華雄

新吉好勁
一般三血英好難質疑
江東小霸王唔洗講 完剋

新11人品game
新手牌靚十局都執到一兩局
玩統率3v3就見真章喇

舊除左孫權劉備孔明 其他垃圾

OK 儲緊元寶 下隻買佢, 我都好鐘意吉吉

拿講真我就想睇高手 單挑先問姐

之前見人都係打10,20局單挑 減低運氣成份

我唔覺春哥廢(比起一堆標風+華雄)
其他身份唔算好勁係真
我反而覺得因為做非主流主太勁所以先多內跳反
同左慈一樣

唔使講咁多，用華雄抽春哥10盤贏一盤當我輸

等房號觀戰

春華主其實唔差
你話人地醒目唔打你，但忠臣可以醒目打番你

做反，世界上又唔係果幾隻主公先可以做主公。。。仲有其他賣血英都可以做主
同埋完剋曹睿呢點，令春華加唔少分
因為曹睿係高強度英

同埋配合方面，我岩岩諗一諗已經諗到春華配國太不死組合
如果有ak 仲可以即換

春華配扔一張牌唔計獲果隻英 唔記得個名
人肉ak 當然有危險
如果配埋急丈八，已經可以二打四

關平

陳宮

其實有冇人係會買真卡同fd玩？
利申：一有新卡新武將就會買黎一齊玩，雖然次次一用新將個個都睇到大都眼埋

一區係咪黎先

係，關平
同埋我唔明點解夾黃蓋就唔計配合
界黃蓋配界周都係經典配合，又係三國殺設計時的巧思
如果話界蓋本身勁就唔叫配合，咁界周界蓋都唔算係配合咩

岩岩諗到，仲有魯肅春華締盟連營收益

春華真係唔差喎…

我見有啲玩到好撚無賴

無啦啦打篇千字文出黎話隻將廢既毒撚真係好恐怖 玩game玩到上哂腦 唔怪得玩殺成日比人標籤

郭嘉唔賣血夠係白板啦 醒玩既都唔會打郭嘉啦 咁郭嘉係咪垃圾呀？
照你咁講所有賣血既都廢啦 因為對家唔會打 你真係智障
唔計AOE可以賣 自己唔識轉膊利用隻將既 用乜都死啦
張春華唔係保證摸到殺又唔一定有距離又=廢 不如你話我聽有幾多將係摸乜牌都一定有輸出？
甘寧全紅 華佗全黑 都變垃圾啦

真係屌你都嫌自己on9

又話單挑人呢

btw 國戰華大夫加孔融/于吉真係好噁心

唔同區

曹仁 舊于吉

基本上用關鍵牌逼到對面4個有3個質疑左既話
你已經變左于吉神仙

袁紹 田豐 一波清場

冇point就標籤人認真分析係毒撚
然後話比人標籤
真係好撚野
依家環境甘寧華佗唔廢
仲搵賣血流比
真係駁都哂時間

訓啦柒頭

拿其實我就撐你堅持己見既

打唔到都post 勝率上黎睇睇
最尾睇下有冇人借ACCOUNT 打囉

小學雞罵街
人唔笑狗都吠

廢事有人話可以刷勝率
貼呢個冇得假啦?

排位賽=44
統率=33
頭兩個最高段位裊雄2550分
大將5=2050
1v1最高段位大將

咁佢冇講錯喎
呢啲被動將，基本上大家識玩冇人打你就白板黎
曹丕大家都屌完忠內先屌主，春哥完全係團隊負累

利伸三國殺博士

一隻將回合內有過牌技代表佢有一定既隨機性 未知性 好難話佢廢
對剋制比較多人玩既主忠 郭嘉 荀彧 曹沖 曹㪫 都係比較有發揮 等對面賣血唔敢咁串
加上至尊場可以運車過牌
春哥係依家軍爭局一定唔係勁 但冇你講到咁垃圾lor

諸葛 月英
龐統 蔣費
卧龍 月英
卧龍 蔣費
黃忠 魏延

VERY GOOD

我都係個句,我唔同意係"最廢"
覺得比起標風 華雄個堆算勁
但的確 唔係好多人諗到咁勁,要成日搶

要過牌首先要扣左血先
二血果陣咩強度睇陸遜有知
要得返一血先上力
分分鐘唔好彩比人強命冇桃就收皮
最關鍵係軍八key牌鐵鎖佢用唔到人頭又收唔到
淨係可以睇天
你好運既牌順咪可以一挑幾囉
但長期用你有幾多局可以咁好彩先
可能真係冇咁垃圾既
但就一定係中下強度囉

佢勁到比人nerf做拎兩牌上限 你都仲咁有見地真係少之又少
打魏我真係情願收唔到人頭都唔想博人地有無桃啦
鐵鎖一定for自己打既 團隊game講到好似無隊友同你玩咁

的確唔係最廢果個，但差唔多中下墊底果堆
始終技能太被動發動率低收益又低
平均一輪一收益都冇唔會勁得去邊

信你唔刷勝率
多口問句,8人幾多勝率?

曹操華雄
一抽到就即走場
見有人話呂蒙廢
如果一直由佢自己邊緣人
後期等比佢屌打啦

先貼為敬 ser2

online冇nerf過
做主三牌上限打路人屈下傻仔還可以
你打置頂房一樣比人屈住黎打
另外春華團隊毒瘤仲好意思話有隊友
根本你揀得春華就預左唔靠隊友自己一挑幾架啦

魏
單挑 甄嘉 開團 典丕
吳
單挑 權香 開團 大師 陸遜
蜀
單挑 師徒啦 世界第一 玩到你d手牌透明 團就劉老闆二相
群
單挑 暫時諗唔到 鐵三角加呂布配黎黎去 開團 馬老闆啦 唔洗諗

蜀國第一核心姜維都冇？

得標風冇內奸保護，全ser平均勝率43果陣開始打

高手高手

想請教一樣野
我用三國殺OL桌面版(即係程式)玩既

有時會係咁disconnect load唔返 有逃跑
係得我有呢個問題定網頁之類就冇呢個問題?

我都係就咁網頁版
你咩上網？
如果係hkbn
有可能係router問題
你setting到clone mac address會好d
大陸19ser有時係咁
成日打打下排位斷線

始終春華既定位係克制賣血流+低血爆發，有得必有失，係人都知佢係雙刃劍，2個技能都有優點缺點啦，只係拿住佢有缺點既時候來講，你不如話貂蟬/香香遇到全女班時係廢將

正正係因為佢有特殊定位，你係某d情況（如曹丕主）會選佢做將（有貢獻），隊友敵人對住佢有特定打法，呢個先係三國殺設計武將時應有既思路。

其實比我選將的話我大部分時間都會揀春華唔揀陸遜。

唔係話你地係，我見過有人200lv刷勝率到80%以上，玩落好無品

大陸好多都係 刷戰功刷勝率 我見過過9成既 但係都係非常有實力既玩家 應該玩到天下無敵搵野做

我自己玩overall就咁, 春哥依家問題係多左, 但都真係唔算廢到只係勁過標風少少。

沮授 星彩 陳琳

你玩下新出果D將或者睇下置頂房D人打就知道春哥實際強度係點
以前係用得落手既
不過同依家班神棍比真係不了
btw標陸遜比公認係8廢,春哥只係同佢差唔多或者勁少少

唔係拿住佢有缺點既時候黎講既問題
香香貂蟬至少可以拉嘲諷/單閉月
仲要好低機率先會發生

但春哥佢下限完全係3血白板
識玩既寧願棄殺都唔理佢
嘲諷又拉唔到
成程就好似打少個
重要係基本上佢5 6成時間都係咁

係場上一D貢獻都冇既時間
係永遠多過有發揮既時間

就算比你殘局好運爆發到
你計返其實佢平衡每一輪既收益好可能連1都冇
依家軍8環境講緊係4血將每輪平均都有一收益先見得人既時候
你春哥作為3血將既收益竟然連4血既都比唔上
咁點解唔可以話佢廢?

月姜 都係控底

魏糜
諸姜

痛苦吧 活在血和恨的深淵

其實蜀國開團就係廢，夠四個都係唔勁，唔似江東三核，群雄鐵三角

原來三國殺冇AOE....春哥的確廢既

黃蓋不知幾撚勁

好撚同意

舊黃蓋主公

刷數據必備

全都去死吧

真係好鍾意裝畫戟手持酒殺

身份局（我覺得有啲勁嘅組合）
1:甄姬+任何可以令其他角色有多一個摸牌階段的角色/任何有改判技能的角色/任何可以有改變牌堆排序角色

2:呂布/張飛⋯+泵牌輔助角色

身份局（5人），甄姬做內奸一流，單挑能力高，收頭又易

佢有時會搞到隊友殺唔到對面

舊曹仁

華雄同公孫瓚，一買到就即刻鎖起去唔用

屌，我睇撚左咁耐，竟然睇到一個人屌春哥屌得咁全面，原來係你。

利申：識你

孫笨

兩rd個大勢都定 仲話儲牌唔打？

三弟張完勝

識玩，有人和正到PK

真心睇不明啲技

周泰

朱桓邊忽廢，單挑神將

有次我曹丕主公控到佢完場
太撚煩

單挑勁=勁？
大師 狗 都廢啦咁

最廢一定係舊版仁王禁

原來係你，我講野好低b架

夠啦，至少做到個post 清泉，d人以為自己好撚醒

舊于禁好撚難打得入
係衰在冇輸岀

國戰無弱將

身份局所有摸牌白都係垃圾

一場總有白痴放A,春哥冇可能白板

是但啦
出左差唔多七年既將仲搞唔清咩強度
真係得啖笑
唔怪得咁多人連小殺挑戰賽打AI都打到碌柒咁

話春華廢個d只可以怪你無信仰
請加入神將教，信陸神，得永生

講起就嬲，比人爆左ac

頭先有鋪有丁奉孫策/田豐袁紹
揀左田+袁 等一個機會 1 round ko

最廢一定係華雄
不過試過主公魯肅、忠華雄孫乾3挑5都贏到

最勁一定係左慈刷到張春華
回合外用傷逝防禦+刷牌
回合內又可以絕情剋魏國，最重要係可以揀用唔用絕情
試過有一場做主公左慈
忠內死晒、4反齊既局面下
用傷逝1次過殺左三件（鐵索火酒殺）最後單挑覺醒鄧艾贏埋
如果係用張春華主就一定贏唔到
絕情依招單挑真係冇乜用

我覺得最勁係陳琳

想問下D 將魂係有D咩將值得換, 已經6X個 如果可以等到曹睿就正

你咁多
我得十幾個

等將123換曬佢亮燈
李儒荀攸
將4可以用箱開
將5強將冇望架喇應該，用2000-1500買曹叡鍾繇好過
將6李嚴，

利申：換過姜維，sp關羽，sp文聘，劉諶，虞翻

荀攸+張遼+木牛=無敵

香香+凌統 一件裝三張牌差 重可以回合內發動

沙摩柯搭所有爆發將都屈

群嚟講應該係馬騰+李傕郭氾啦 比較穩定咁抽牌
賭撚啲嘅咪大嘴鄒氏/田豐

緊係可以話佢廢, 錯一次唔差在錯落去

呢半年先玩番, 總之有4000就開銀兩箱慢慢就有, 依家每日登入會有D係送將魂。

多謝其他師兄既意見, 我買完吉吉就會跟番條track 買將2 將3咁買上去。

上次專登打左打1V1好似, 開左個箱,2000-1500 終於今期先買到SP趙雲,應該冇咁多機會有2000-1500

到底柒夠未
腦補完憑感覺就話點勁點勁
武將強度點分又唔知
連客觀少少到底春哥勁係邊既論點都拎唔到出黎
勝率又唔貼單挑又唔敢
一味成個小學雞咁係度抽水邊走邊屌沖出黎柒

唔好話五千局
三千局都唔知有冇玩過

你覺得勁既鍾意用咪繼續囉
我又冇義務對你既勝率負責

等佢開排位你打到校尉3就有箱拎
校尉3之前輸左唔會扣分
是但打幾局就有
基本一個月可以有兩張2000-1500
btw于吉娛樂將其實冇想像中咁屈
有好多性價比高既值得買先
同埋佢呢排有特價禮包
你貼你買左咩將上黎可以幫下眼推薦你買邊個先

好, 咁我等佢開排位。
純粹鐘意吉吉
風林火山差吉吉,將1都齊了,將4有吳懿,沮授同朱桓 567都冇。麻煩晒

其實張春華真係都幾廢，偏白板小發揮，呢到啲人係咪好耐無玩，講啲將都過哂時，而家都出到1將成名7啦

仲要朱家三廢朱桓都有人覺得勁…
而家最勁應該係王朗關索神曹操佢地

將二可以開箱
步步，無腦強一輪2.75牌差，性價比高，不過悶

將三
劉封，強控，印象中好似有特價過
李儒，神輸出，不過食腦食隊友，幾個月前可以用將魂換，有機會再上多次

將四可以開箱
張松，強輔，有d貴
蔡夫人，牌差將，路人素將局好易發揮，性價比高
沮授，娛樂將，鍾意玩uno既可以買

將五
鍾，小核心，可奶可控可輸出，必買
曹叡，強輔強主，必買
公孫淵，強控，小歸心，娛樂快性價比高，值得買

將六
張讓，強輸出，食隊友智商，慎買

sp
劉協，強輔，必買，間中有特價
曹昂，保核，遠反近忠都有發揮，22神萬金油，值得買
關銀萍，強命，每回合至少無視距離一牌換一血
，性價比高，必買
星彩，摸牌菜刀，但nerf過一次冇以前咁勁 ，貴，性價比麻麻
王基，雜技過牌，好玩強度中上基友多，貴，新手難用，性價比麻麻
步騭，雜技過牌，好玩強度中上基友多，新手難用，性價比高，值得買

thanks 已留名, 買既時侯睇

有無巴打玩緊手機版

將6李嚴都值得買，將6第二勁

同網頁版互通，但好易按錯

互通版同手機版唔同嫁喎

遲下將7新出隻女將一輪4+收益加控牌底ak好似好勁
有牌差，有輸出，可以控埋判定，穩定收益，仲要唔脆皮屈到喊
希望唔洗又開箱抽

開大陸account既app store可以下載大陸互通版。香港app store果個手機版我覺得太閹割。

見到49.幾都出黎show勝率真係笑咗
以前高登好似有人勁講3v3打到80幾勝率

壕將陳琳 關索 仲有果隻比晒牌人跟著拎晒佢比你睇or唔比你睇果隻 都好好玩

有

身份場, 打得多4X%好正常喳wo,

唔同mode比真係笑咗 , 當然人地可以好勁, 但我諗要玩到咁高至少要齊腳玩,全random既話,未必咁易做到。

同意
我係2區，巴打係咩區？

過45就係中等，48就係中上架喇，唔同模式都無得比，仲有你拎人地嘅勝率幫你打飛機，懶係不屑個中二柒毒樣真係好撚噁心

有時會打意氣牌，因為路人場有on9

告訴丞相，山路難走，請寛限幾天
end turn個陣最多可以有6張手牌，cls

軍八嘅話幾乎場場都有on9
玩國戰反而冇咁多

都有高質既路人場，一個月有一場既平均

不過玩至尊多

3v3同身份局比
國戰有50%唔通都叫廢

最新個個將，每回合加一手牌上限

單挑勁不等於勁，但都唔等於一無是處丶廢

吹奏之前冇玩過都睇下人用
一技發動頻率同新于禁一樣咁柒收益又唔高
二技加上限就冇得出殺，得回血係有用
呢隻係軍八綜合完全係八廢強度同標呂蒙差唔得幾多
唯一用途單挑屈下不動白
完全唔值3000

有冇皮膚控 花左成千銀係皮膚

識野
我自己覺得合格線應該
軍八 47
國戰 33
1v1 50
2v2 50
3v3 50
見到低過呢個勝率真係要考慮下開唔開始
btw依家3v3將池換左兩次
有時點拆都拆唔哂對面組合
爆發又勁左好多
牌爛少少都好易比人爆死一個邊
應該好難玩得返80%勝率

無底深淵 ,抽到同一個好傷, 無課撚都係買將,大把野想玩。

BTW 依家有D將係改技咁癲, 實體卡仲展唔展示到

張張都要召喚梁國雄議員

做內囉，但比標準內仲差d

而家450張

正路勝率都係跟玩家勢力數定啦，33勝率average 就50，我有個梟雄fd 都係得63勝率左右，80明顯就唔係正常對弈

建功立業，封妻萌子，正其是也

同意 講真張春華我只會係一個情況之下揀 就係曹丕做主 我二號位做反賊 我咪會揀張春華 其他情況要我揀佢唔好玩啦 做忠白板 做主坑內 內奸囉都可以既 但係比佢好既內奸有大把 唔講其他淨係講關索都贏佢十幾條街啦

唔係二號位，大半都會比曹丕翻
同界馬超一樣，你以為尅到曹丕，其實曹丕又翻面都唔係好怕你，反而周泰，鍾繇，曹仁嗰啲唔怕翻仲好啲

宜家出將煩到基本要OL先玩到...
玩實體會煩到黐線
例如：SP董白，張讓，郭皇后

董允都唔錯

乜唔係講緊廢/最廢咩 點解會有春哥個名
春哥廢極都二線 同朱家三廢個種層次冇得比喎

agger
最多話佢冇掉血個陣輸出低，但點唔會去到最廢個堆
講廢嘅話真係大有人在

李神將太勁,只要一出佢就一定會有人掛機

朱家3廢至少4血
朱治有4血英姿
朱桓有無距離順
朱然有穩定一拆
點廢都叫回合內做有作為
最廢果陣4血白最多都係同3血單絕情半價八兩咋喎
講新8廢一定有春哥份

朱家三廢齊章

春哥陸神將根本就係廢 人地拎嚟講笑話佢神將咋利申:之前天梯1打1 n次大將

以前大將送3000通1元寶打左N個
而家送得1500綁定元寶狗都唔屌
轉左33好玩好多

有邊D角好岩做內? 我自己玩, 曹植, SP袁術, 孫策同群賈詡 叫做有贏過

始終有能力平衡先係重點

我退殺好耐了 之前新11 玩記牌 牌序 玩大養串三 幾正 係有d運氣成份 但係技術都重要

冇課要睇派咩將，或者用點將
而家會用曹仁/沮授/左慈

諸葛誕

首發防養將兌子
2發孫權1串3
記牌上月英黃蓋又係爽皮

內我傾向玩4血將多
多1牌蓄爆差好遠
除左食花生果D主流內
比較少人講既公孫淵 凌統都唔差

推薦賀齊

覺醒果下爆發唔到就玩完

神速夏侯淵
獲獲抽到都尻玩

加強左

三刀其實廢唔哂

但要有資源先3刀到, 好傷下

優勢時用唔著, 劣勢時令你更劣勢,

得你做忠, 兩方都唔掂既時侯追殺先Fair番, 但本來已經輸半隻,仲未計內會搞搞陣,多數你都因為你係弱點比人集火

5隻最廢我投佢一票

用開唔錯
好快完一局

排位開左
係時候去打低保拎2000-1500

日常每月低保

單排打44慘過食2舊屎
上到大將5都大把豬隊友
邊隊傻仔少D就贏

只玩國戰 lm

自己雙開三開啦

冇咁多ac
玩過44都知基本上默認左要通牌
溝通用咩組合果d
班友可以乜都唔識乜垃圾都敢揀
最慘個個當正自己大爺
教佢又唔聽十問九唔應
係度亂鳩咁打
同個fd雙排都搞唔掂
攰撚過返工

想問你地係玩邊個三國殺apps 係咪黑色有個殺字嗰個

統率真係唔識玩, 成日以為好夾, 輸到仆街

無追哂, 但有無人講于禁
招技好鬼多餘

舊于禁真係唔知做咩

零存在感

快播禁比內奸用
托管去睇片 睇完返黎直接打主內局

沒有廢的英雄 只有廢的玩家 同埋不幸運既手牌

華雄表示感動

SP袁術挑你華雄
5局你嬴1局當你嬴

步練師單挑華雄

4核
法正鍾爸郭嘉糜竺
其他靠自己啦

岩岩打左場雙內(已經夠難打)

三反-張角,司馬懿,周泰

接近無敵

而家咁多強命角色 整死張角先另外兩隻白板咁滯

二術禪
操小祝
佗備荀
紹卓角

唔係，玩OL

鐘X 同糜竺都冇 如果有司馬 因G應該點放,第3隻應該用咩?

有分先後手（冷暖色）後手揀將先
要睇埋果場咩將面先答到你
揀將排將基本佔左輸贏五六成
大致上冷求穩暖求爆

btw單洛鬼陣其實只係二流陣
對面一個甘寧已經可以搞到你冇淡好食
唔知有冇記錯洛神摸牌期望好似得2X+1
X係改判既黑牌數
即係你每改一次先額外係牌堆拎多1張牌

你第三個配諸葛謹玩大洛鬼陣
或者配法正之類可以幫司馬刷黑牌既先叫有d用

同埋近幾個月個將池冇某幾個將既會好難打

單挑過多一牌咋 優勢唔大
仲未計比人兵負收益

諸葛瑾放最左鬼才中間因基右邊諸葛瑾用紅換黑先鬼才再改就可以洛好多張

sp袁術單挑沮授已經被虐咁滯
單群冇過牌技既有64啦，單群有過牌技46。
單非群冇過牌82，單非群有過牌73。

仲有d組合，嚴遼、基瑾、諶策/典之類，不過基本4核你比對面多2隻就贏

有冇人玩手機版？

劉禪
不服來辯

痴撚線
頭先有一局國戰
我吳 已經死左 剩返一個隊友 show左副將周泰
對面兩個群 一個袁紹 顏良文醜(已經被翻面) 另外孔融+另一個唔記得
隊友竟然托管 完game果陣 開埋另一個
原來係孫堅 心諗呢pair咁好用 幾大都捱多陣啦
佢竟然托管

心疼層主

呢pair無隊友咪又係打工

但至少我唔會咁快投降囉
起碼可以搞一搞袁紹 棄佢幾張牌

依家出月卡想人ONLINE 30日賺到一堆銀同 100元寶 同D垃圾卡

一買完即刻送個三連包再退返3000比你，之後31日仲可以每日拎100元寶

下,屌呀? 個活動幾耐, 我得千7

Btw, 頭先邊個做香香屌人大陸西 ,唔同隊但HO BALL

你係咪諗多左?要課金用通用元寶買

第一日上架已買，加埋消費任務
秒攞兩個3連包

講廢華雄邊有得輸

原來係咁

華雄做內ok 其他身分廢到食c

呢隻wo, 竟然有OK既評價?師兄係咪搞錯左定有咩高見?

吹撚到張春華廢過華雄,柒撚到無撚得救

呢隻做內最起碼唔吸引火力

達到做內既基本既生存， 6血6牌過睇戲就算， 同曹仁內玩法類似

就呢點來講做內奸會長命過d低防禦角色

雖然仍然係廢 呢點冇變 但玩下醬油內都ok

上面個巴打撚有提過春華咩
又沖出黎柒
就算要比
華雄做內同單挑都勁過你個女士兵啦

幅圖N年前無聊cap
計返武將平均勝率低到得42.5
其中一個49勝率係好似唔差
不過唔好高潮住
呢個係22勝率
兩方博奕模式既勝率平均係50
即係玩得最好果個都仲係低過平均勝率

btw唔好問我點解唔整埋八人勝率
明知唔入流我都廢事哂時間計加權數
盲撐春哥果班鍾意既可以無視數據繼續圍爐打飛機

邊度有得睇而家各武將數據

以前好似係貼吧見過22場10萬局統計
八人場果d好似好舊唔多覺眼有update少少既

華雄如果殺到蔡文姬

公孫 華雄真係無得輸

公孫8人場其實係幾好用
有時冇距就係冇距

8人步練師第一鍾爸第二

春哥靠既係信仰，唔係數據

啱呀
同d耶青一樣不要問只管信

挑機, 郭淮第2廢, 搞勁多野要係棄牌拎結算, 拎到都用唔到, 逼扔, 勁撚ON9

所以出左王基

差好遠下，王基強度高好多，雖然奇制冇制衡既過牌穩定性高，但基本上每回合可以有1.幾既奇制，已經唔算一個摸牌白，加上奇制拆關鍵桃、無懈、裝備都好有用，郭淮點都比唔上

謙遜 是需要實力的 哈哈哈哈哈哈

岑昏點睇

一撚定係左慈！
次次我玩左慈都抽到華雄化身+垃圾

唔差 中等將
極限一輪多摸3+1.5張鐵鎖
配關銀萍輸出爆炸

打開國戰

強唔強已經冇所謂

2V2 抽到14號位同食兩舊屎冇分別 見到1號位界大喬可以托管

身份場 反賊強將殺 玩黎都冇意思

國戰廢將有廢將玩法 唔會完全比強將壓住黎屌

仲廢過恃勇將華雄

原本係廢到冇人想殺 有酒殺紅殺都未必會搞你

做盾反同內都OK

耀武搞到個個有紅殺都想殺你 仲衰過未改

王基新出被形容為SP郭淮，當然強度差好遠啦
利申：用開

做反既等隊友火殺配合到之前唔死就勁賺，唔係就等變突破口，做忠同道理啦，不過未夠強度。

唔講廢
國戰甄姬+司馬懿點睇
次次都拎晒成手手牌
遇到佢有冇人打得贏

華雄 沒有之一

樂進鄧艾 國戰

洛鬼驚強命

暗將驚AOE

一比人壓到兩血都幾危

如果冇剋星對住渣將係可以1打2 1打3都OK

有冇一SER (五谷)CHING 打新活動,每晚12點打

用31魂買左荀攸,淨番39

有無巴打玩玩下成日斷線
係佢個server 有事 定係我網絡問題?
有時就黎贏 就斷線
成日凝住有外掛搞屎棍

我都覺，不過好似話係地區問題 我地連去係會高ping 易斷

仲有冇巴打系度

有冇人玩4/5區

1區巴打

一袁二賈三曹丕 四馬五典六大師
但overall嚟計 魏國最勁

最緊要先生存 有好多時候殘局反而強將面嘅人會比其他國家先殺 要識得保存實力 養寇自重

呢度有冇人玩手機版

有冇tg gp個類可以互加一齊玩

無 我都想有

一齊打rank

好 加你

我個game名：樓豬愛裝b

好 陣間加你

不過我好耐無玩過

成日都唔想打RANK, 但係咪要打6次大將拎神將? 利申 1 SER 有人CARRY既話都OK

拎左
我自己打統率